有個傻仔唔見銀包

失物/報失template (最好附上圖片）
物品:保鮮袋裝住銀包 保鮮袋大約一個手掌 內部沙色外面黑色
地點:葵涌美安工業大廈對出
日期 時間: 9月8號 0838
Contact: tg @shitmoyed
#報失
好緊要 有晒證件 成副身家

推

傻仔